想俾條女咁搾法...

一定很爽

很醜

基佬師

都唔知比個男人搾爽what

比佢榨過 很痛

M底師

果然男人最清楚力道

又tb

非

星期日早起師

米癲拉

上次俾定仔榨完昏迷左兩日

果然男人最明男人

米痴拉

你條J咁淋容乜易榨斷

軟硬我都愛

彩b話佢鍾意我夠硬

佢唔識依d

佢對住你都幾好戲

好仁

一揸法國樓主咁L細即刻嚇到咀

樓主

好樣衰

戲子

好正